今日吳志森講既野真係好岩前線手足去聽

真係唔好太激...唔該

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

推！表達對黨鐵嘅不滿同憤怒係需要，認同係可以透過有節制嘅破壞去做，令破壞變得有意義！係要反思一下無實際必要同對強化訴求冇幫助嘅破壞可能帶黎嘅反效果 e.g.模糊左焦點，變成針對黨鐵。唔講有冇鬼，係唔係鬼做，更唔提倡捉鬼。相信前線勇武有充分嘅分析力同智慧！不完美，但接受，可改善！不割蓆、不指責、不分化、不篤灰！五大訴求！缺一不可！香港人🇭🇰！加油！

講明先 核爆都唔覺
但講真可以聽一聽
不無道理
同埋我係唔介意玩火 但睇邊度玩
同埋真係要講返點解玩
當然用火魔法燒狗我係好支持
但係破壞黨鐵果度真係可以聽一聽吳志森講
我都未有定論

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

我認同少d無意義既破壞
將d火力集中一點

推

腰斬果時美國人仲訓緊覺喇

對準目標，唔好送頭

咁咩橋最好啊屎橋王? 唔通學余若薇道德抗爭咩？ 手足根本好理性 次次針對都係軍政府列車同狗屋